% Мои 

% Начало Терминов

@misc{pd,
  title = {Консультант Плюс [Электронный ресурс] // Федеральный закон «О персональных данных» от 27.07.2006 N 152-ФЗ (последняя редакция): http://www.consultant.ru/document/cons\_doc\_LAW\_61801/ (дата обращения: 15.02.2021)}
}

@misc{balance_load,
  title = {Балансировка нагрузки [Электронный ресурс]: \url{https://www.8host.com/blog/chto-takoe-balansirovka-nagruzki}. -- (дата обращения 15.02.2021)}
}

@misc{what_is_api,
  title = {Что такое API - Значение [Электронный ресурс]: \url{https://sendpulse.com/ru/support/glossary/api-code}. -- (дата обращения 17.02.2021)}
}

@misc{rfc1945,
  title = {RFC1945 [Электронный ресурс]: \url{https://datatracker.ietf.org/doc/html/rfc1945}. -- (дата обращения 19.02.2021)}
}

@misc{introspection,
  title = {Интроспекция (программирование) [Электронный ресурс]: \url{https://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/641480}. -- (дата обращения 21.02.2021)}
}

@misc{utility,
  title = {Утилита [Электронный ресурс]: \url{https://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/694342}. -- (дата обращения 23.02.2021)}
}

@misc{codegeneration,
  title = {Code Generation [Электронный ресурс]: \url{https://www.techopedia.com/definition/6531/code-generation}. -- (дата обращения 25.02.2021)}
}

@misc{rfc1866,
  title = {RFC1866 [Электронный ресурс]: \url{https://datatracker.ietf.org/doc/html/rfc1866}. -- (дата обращения 27.02.2021)}
}

@misc{templator,
  title = {Шаблоны [Электронный ресурс]: \url{https://lectureswww.readthedocs.io/6.www.sync/2.codding/3.templates}. -- (дата обращения 01.03.2021)}
}

@misc{orm,
  title = {ORM [Электронный ресурс]: \url{https://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/209846}. -- (дата обращения 03.03.2021)}
}

@misc{wsgi,
  title = {WSGI [Электронный ресурс]: \url{https://lectureswww.readthedocs.io/5.web.server/wsgi.html}. -- (дата обращения 05.03.2021)}
}

@misc{asgi,
  title = {ASGI [Электронный ресурс]: \url{https://webdevblog.ru/asinhronnye-predstavleniya-v-django-3-1}. -- (дата обращения 07.03.2021)}
}

@misc{rfc3986,
  title = {RFC3986 [Электронный ресурс]: \url{https://datatracker.ietf.org/doc/html/rfc3986}. -- (дата обращения 09.03.2021)}
}

@misc{enum,
  title = {Перечисления [Электронный ресурс]: \url{https://ravesli.com/urok-58-perechisleniya-tip-enum}. -- (дата обращения 11.03.2021)}
}

@misc{conteinerazation,
  title = {Что такое контейнер? Обзор технологии контейнеризации [Электронный ресурс]: \url{https://cloud4y.ru/blog/obzor-tekhnologii-konteynerizatsii}. -- (дата обращения 13.03.2021)}
}

@misc{autocomplete,
  title = {Автодополнение [Электронный ресурс]: \url{https://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/392899}. -- (дата обращения 15.03.2021)}
}

% Конец Терминов

@misc{peerpeervsclientserver,
  title = {Peer-to-Peer vs. Client-Server Networks [Электронный ресурс]: \url{https://www.veterinaryitsupport.com/peer-to-peer-vs-client-server-networks}. -- (дата обращения 17.03.2021)}
}

@misc{clientserver,
  title = {Клиент-сервер [Электронный ресурс]: \url{https://www.omnisci.com/technical-glossary/client-server}. -- (дата обращения 19.03.2021)}
}

@misc{monolithvsmicro,
  title = {Монолитная vs Микросервисная архитектура [Электронный ресурс]: \url{https://proglib.io/p/monolitnaya-vs-mikroservisnaya-arhitektura-2019-09-16}. -- (дата обращения 21.03.2021)}
}

@misc{bestmvp,
  title = {Лучшая архитектура для MVP [Электронный ресурс]: \url{https://habr.com/ru/company/otus/blog/476024/}. -- (дата обращения 23.03.2021)}
}

@misc{microservicesinaction,
  title = {Microservices in Action [Текст] Microservices in Action by Morgan Bruce, Paulo A. Pereira - 2018}
}

@misc{restvsgrpcvsgraphql,
  title = {REST vs gRPC vs GraphQL [Электронный ресурс]: \url{https://technologyrivers.com/blog/rest-vs-grpc-vs-graphql/}. -- (дата обращения 27.03.2021)}
}

@misc{whatisrest,
  title = {What is REST? [Электронный ресурс]: \url{https://www.codecademy.com/articles/what-is-rest}. -- (дата обращения 29.03.2021)}
}


@misc{archstyle,
  title = {Fielding, R.T. Styles and the Design of Network-based Software Architectures [Текст] Doctoral dissertation, University of California, Irvine, 2000. - 162 c.}
}


@misc{whatisgrpc,
  title = {What is gRPC? [Электронный ресурс]: \url{https://grpc.io/docs/what-is-grpc/faq/}. -- (дата обращения 31.03.2021)}
}

@misc{grpcup,
  title = {Danesh Kuruppy, Kasun Indrasin gRPC: Up and Running: Building Cloud Native Applications with Go and Java for Docker and Kubernetes [Текст] пособие для разработчиков / Danesh Kuruppy, Kasun Indrasin O'Reilly Media, 2020. - 204 с.}
}

@misc{whatisgraphql,
  title = {Introduction to GraphQL? [Электронный ресурс]: \url{https://graphql.org/learn/}. -- (дата обращения 01.04.2021)}
}

@misc{graphqlinaction,
  title = {Samer Buna GraphQL in Action [Текст] пособие для разработчиков / Samer Buna Simon and Schuster, 2021. - 384 с.}
}

@misc{whatpythontolearn,
  title = {Какой Python-фреймворк выбрать для изучения в 2020 году? [Электронный ресурс]: \url{https://igorosa.com/what-python-web-framework-to-learn-in-2020/}. -- (дата обращения 03.04.2021)}
}

@misc{plusminusdjango,
  title = {Плюсы и минусы Django [Электронный ресурс]: \url{https://habr.com/ru/post/473042/}. -- (дата обращения 05.04.2021)}
}

@misc{toppythonframeworks,
  title = {Лучшие веб-фреймворки Python [Электронный ресурс]: \url{https://all-python.ru/osnovy/veb-frejmvorki.html}. -- (дата обращения 07.04.2021)}
}

@misc{databases,
  title = {Databases [Электронный ресурс]: \url{https://docs.djangoproject.com/en/3.2/ref/databases/}. -- (дата обращения 09.04.2021)}
}

@misc{masteringgeodjango,
  title = {Eric van Rees, Silas Toms, Paul Crickard Mastering Geospatial Analysis with Python: Explore GIS processing and learn to work with GeoDjango, CARTOframes and MapboxGL-Jupyter [Текст] пособие для разработчиков / Eric van Rees,Silas Toms,Paul Crickard Packt Publishing Ltd, 2018. – 440 с.}
}

@misc{compatibilitytable,
  title = {Compatibility Tables [Электронный ресурс]: \url{https://docs.djangoproject.com/en/3.2/ref/contrib/gis/db-api/\#compatibility-tables}. -- (дата обращения 11.04.2021)}
}

@misc{classicvscontainer,
  title = {Classic Deployment vs. Container Deployment [Электронный ресурс]: \url{https://www.nine.ch/en/blog/classic-deployment-vs.-container-deployment-1}. -- (дата обращения 13.04.2021)}
}

@misc{plusminusdocker,
  title = {Плюсы и минусы Docker [Электронный ресурс]: \url{https://itfb.com.ua/plyusy-i-minusy-docker/}. -- (дата обращения 15.04.2021)}
}

@misc{djangoguide,
  title = {Руководство по Django: создание скелета [Электронный ресурс]: \url{https://developer.mozilla.org/ru/docs/Learn/Server-side/Django/skeleton\_website}. -- (дата обращения 17.04.2021)}
}

@misc{djangoapp,
  title = {Python Django App Structure and Project Structure [Электронный ресурс]: \url{https://www.askpython.com/django/django-app-structure-project-structure}. -- (дата обращения 19.04.2021)}
}

@misc{graphenesettings,
  title = {Graphene Settings [Электронный ресурс]: \url{https://docs.graphene-python.org/projects/django/en/latest/settings/}. -- (дата обращения 21.04.2021)}
}

@misc{grapheneschema,
  title = {Graphene Schema [Электронный ресурс]: \url{https://docs.graphene-python.org/en/latest/types/schema/}. -- (дата обращения 23.04.2021)}
}

@misc{realworldgraphene,
  title = {Real world Graphene [Электронный ресурс]: \url{https://speakerdeck.com/maarcingebala/real-world-graphene-pycon-israel-2019}. -- (дата обращения 25.04.2021)}
}

@misc{pythongraphene,
  title = {Python Graphene [Электронный ресурс]: \url{https://graphene-python.org/}. -- (дата обращения 27.04.2021)}
}

@misc{djangographqlsocialauth,
  title = {Django GraphQL Social Auth [Электронный ресурс]: \url{https://github.com/flavors/django-graphql-social-auth}. -- (дата обращения 29.04.2021)}
}

@misc{docker,
  title = {Docker [Электронный ресурс]: \url{https://www.ibm.com/cloud/learn/docker}. -- (дата обращения 01.05.2021)}
}

@misc{piprequirements,
  title = {PIP Requirements Files [Электронный ресурс]: \url{https://pip.pypa.io/en/stable/user\_guide/\#requirements-files}. -- (дата обращения 03.05.2021)}
}

@misc{gost28397,
  title = {ГОСТ 28397-89. Языки программирования. Термины и определения [Текст]: дата введения 1991-01-01. –М.: Государственный комитет СССР по управлению качеством продукции и стандартам, 1989. –8 с.}
}

@misc{gost3460392,
  title = {ГОСТ 34.603-92. Информационная технология. Виды испытаний автоматизированных систем [Текст]: дата введения 1993-01-01. –М.: Стандартинформ, 2009. –6 с.}
}

@misc{gost569232016,
  title = {ГОСТ P 56923-2016. Информационные технологии. Системная и программная инженерия. Управление жизненным циклом. Часть 3. Руководство по применению [Текст]: дата введения 2017-06-01. – Москва: Стандартинформ, 2016. - 109с.}
}

@misc{projectirovanie,
  title = {Остроух А.В. Проектирование информационных систем [Текст] учеб. пособие для вузов / А.В. Остроух, Н.Е. Суркова. - СПб.: Лань, 2019. - 164 с.}
}

@misc{gost3460190,
  title = {ГОСТ 34.601-90 Информационная технология. Комплекс стандартов на автоматизированные системы. Автоматизированные системы. Стадии создания. [Текст]: дата введения 1992-01-01. – Москва: Стандартинформ, 2009. - 6с.}
}

